【勿忘初衷】緊記雨傘教訓 提防樂極生悲

14年9月27日，我托住箱水係演藝學院附近比班差佬追住係咁跑
之後同其他香港人一齊佔領、防守、綁鐵馬、電車軌搭棚，大家鞏固左個小村落，係入面休息、輪班睇水、對抗警察、周圍搜集鐵馬、舖蓆訓覺、起帳篷、晒太陽、籌款、野餐、影相打卡、自修室、睇大電視、唱歌、踩單車、整手工藝、記念品、種菜??????
慢慢變成唔好阻我訓覺，差在未係街燈加個燈燈制熄燈
然後我都唔知出去做乜

打個風一個safety check，就知香港人係
乜都拎黎玩，容易玩出禍

今次我地開左個好開頭，唔好重蹈覆轍

無被拉到嘅我地叫好彩，被拉到/被告嘅心情係非常之沈重，佢地真係押上性命同所有前途出黎

有人抽起tvb廣告，可能有部分原因係撐香港人，但我相信都會有部分原因係諗呢舊錢擺係一個有爭議嘅平台賣廣告得唔到想要嘅效果先cut，唔好擺人地上台，講聲多謝同多d買支持番已經夠，唔好搞人地商標，更加唔好去勒索式咁威脅無表態嘅其他商戶

當日3位義士以生命為我地製造嘅士氣，71我亦曾一路流住淚咁講，死都唔怕，怕咩?一齊撐
但見今天已經整個社會幾乎蕩然無存
甚至被拉左嘅義士仍然受緊唔同肉體同精神上煎熬，而我地仲玩緊膠post

遍地開花係好，但要緊記每一次都係一個抗爭，同路人都係會攰係會受傷會被捕，無人係無限時間無限金錢咁出黎，後生仔出一次黎幾十蚊都係一個成本黎，被拉到更加係要承受更多問題，而士氣同情緒都係要蘊釀出黎

唔好再變成14年嘅嘉年華式抗爭，今次有咩冬瓜豆腐，送中條例加評分系統，香港人將真正咁世世代代永不超生

勿忘初衷，提防樂極生悲

推

幫手推吓
其實都唔知仲有咩可以做⋯⋯
唉⋯⋯
有冇咩好提議？

我都好無奈但再係咁落去好快人會愈黎愈少
因為太輕鬆，個個都覺得多我一個唔多

提防樂極生悲

其實已經休息夠

71我亦曾一路流住淚咁講，死都唔怕，怕咩?一齊撐

push

同意要贏就一定要用人性角度去睇，唔能夠情緒化

推呀屌

仲輸緊架

推上熱門

休息夠，只差一個新爆發點

長期抗爭 不要階段性打飛機

唔好搞人地商標，更加唔好去勒索式咁威脅無表態嘅其他商戶

真心 雖然tvb係仆街但咁樣又同班大陸人喺微博迫啲藝人表態站邊 唔表態/遲咗表態就網暴你有咩分別

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。

五大訴求1. 徹底撤回修例2. 收回暴動定義3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪4. 徹底追究警隊濫權情況5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

長性期抗爭,休息為行更長的路

Push

推
真心值得我推兩次

我開始都feel 到大家鬆懈左，膠post 都多左

連儂場其實都有一定用處，
成本低，又容易令大眾参與
但唔一定要全部貼晒紙仔，可以整d區域例如tvb不會告訴你的真相，貼d比人禁係地下打嘅真實相片，比無去現場嘅人都睇到
我行過見到又寫好想移民日本呀想同bb一生一世做乜9許願樹咩

已經唔止3個義士死左

我知呢樣亦係最傷心嘅地方
當日係3個，
每聽到一個我都會喊到收唔到聲，
每一次都會深深咁記住呢筆血債
屋企人以為我痴左線，
但之後走左嘅都刺激唔到大家嘅心
好遺憾咁講係大家嘅心態令佢真係變成單純一個數字
呢樣係一樣好悲傷嘅事

我都經歷過佔領
我覺得今次同上次係兩個世界

應該會為香港帶來更多改變

共勉之，唔好太擔心，Just fucking do it.

推 屌 咁少人推既

up

唔可以鬆懈呀
已經聽到有和理非話個運動失焦膠化⋯
個個星期搞呢搞路

要小心

果兩個禮拜連登熱門係咩?
眾籌，登報，行動討論，學術/有用戰術，國際形勢

放鬆係好，但唔好連心態都放鬆埋

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

我開post講loop緊雨革俾連登仔屌柒

樣樣順風時總係不願聽諫一意孤行
林鄭就係死在呢一點

講得好
推

重申五大訴求

推吓

當年打開未全紅既CCTVB台新聞

睇住d人拎張乒乓波台出黎打波

睇到眼到凸埋

新口號
1. 監察警權過大
2. 永不追究義士
3. 全民雙普選

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

切勿鬆懈

要人呀屌！！！！！！！你班仆街可唔可以生性小小呀！！！！！！！！

push
唔好再開嘉年華會，少少休息吓ok，唔需要成日掛住個連儂牆

就近日77同710事有感

Pusj

我都好怕變玩膠。
但對家都日日有7野⋯

推
今次一定要成功

對準政權 做主線任務!!

推
林奠等我地同藍屍內耗
唔好再搞幅牆
毋須守
民怨有限
請好好運用民怨對準政權

今次未打完，就唔好話要輸。條路係長，但個個星期都要屌到佢驚，因為人民意志喺不民主嘅制度下對施政係唔會有效果，難得大家今次打開咗缺口，趁佢未補好之前就要打到底！

所以大家要拎番最初嘅心態出黎
唔好hea住搞抗爭項目
唔好恃住勢強蝦蝦霸霸迫d人表態

好認同

一個話似雨革你可以話佢係失敗撚
三個話似都可以講五毛出動
一大班人叫你唔好膠化係咪要諗自己應唔應該繼續做落去

我覺得真係鬆懈夠
唔該做返正經野

休息完，要集氣集人數

pish

唔想陷入呢d你咁叻你自己唔做嘅爭論
但有行動都認真d
就咁一塊仔紙皮貼連儂場3隻字就算
咁比街坊睇到嘅只係小動作滋擾
做多少少貼d文宣都好呀

我地抗爭一路進化
同樣連儂牆都係一樣
可以文宣可以貼大字報可以貼黑警建制衰野
唔好局限寫紙仔
咁多人擔心都唔係無道理

再去整連儂牆嘅唔該入一入黎

係真正be water
佢清完轉個頭又一牆都係
激死班土共

推一推

(置頂) 真普選抗爭三部曲

「要緊記每一次都係一個抗爭，同路人都係會攰係會受傷會被捕，無人係無限時間無限金錢咁出黎」
講得好岩，今次搞得起，好大程度上係因為呢幾年補充返啲新力軍，但如果繼續消耗落去，好快變返五年前咁